復仇者聯盟根本抄金輪法王俾人圍果段

D情節都好似,又有d女去打,打幾打又另一個人接力

相似一：滅爆同金輪法王一樣係力量型
二,大家都係光頭
三,東邪南帝一齊出手都壓唔住減霸
四,一燈大師同金輪法王鬥內勁果陣同mavel cap 射減霸一幕幾乎一模一樣